wu cfu 同power cfu 有新片！！

愛徒 儲氣！！

玩健美點會唔剃毛

精.氣.元 wu cfu神呀屌你

Lmao! I heartily recommend that you should join the ten year membership at pure fitness. My cousin who's a personal trainer thoroughly recommended I join pure fitness so I did. He also suggested taking weight gainer and caesin protein. It's been suggested that caesin protein helps you gain muscle and strength because it is slow digesting. May I suggest you think carefully before buying any supplements? Don't waste time on useless supplements. I would suggest taking caesin protein and weight gainer. My cousin highly recommended them too because they're ideal supplements for muscle growth. He strongly recommended drinking 8 glasses of water each day.

呢間唔係藍到黑嫁咩

精！！！！

氣！！！！

元！

係神！

精....氣...神

大佬啊，佢師傅係隔離大叫左幾十次精氣神
都仲可以講錯，cls聾撚左？

Power:精！氣！元!
Wu cfu:精氣神！！！

精！氣！元!

其實胡師傅講野嘅神情真係好似癡線佬

Power cfu 講兩句就chok 一次樣同谷一次肌

已經向宗教方向發展緊

好撚正

屌你笑片黎既

掙扎之後又黎個精氣元
笑死人咩

個power係咪on9
叫佢埋黎舉400磅果陣笑到我仆街
成隻蟹咁行埋黎

屌佢老母真係肥腫難分 bodybuilder 邊有咁over架

多謝cfu

wucfu係藍？

唔玩健美都剃毛
唔剃毛嘅就係冚家剷

睇佢唔敢表態就知啦

成撚日話健心

濫捕又唔敢出聲

見到不公義又冇表態

點健心呀

身心教都做唔到

胡c fu = 背心尊者 S級

POWER C FU = 背心素食主義 / 背心黑洞

其他幾個徒弟 = 背心之虎

笑撚死
蒸氣員
師傅講野你又唔聽
又老作